[HK01] 消息：政府擬公務員在家工作延至2月16日

普通打工仔：屌你老母

口罩都已經唔夠用, 仲要返工

澳門都叫市民唔好出街, 正常真係全面停市

屌

公務員就可以咁。普通打工仔就要搵命駁

日日返工好似消耗緊生命咁,
個口罩一日少一個

頭三日都大把部門要返，
今日星期好多部門都縮沙叫人返工。
完全唔洗返應該唔過2成。

其實私人工自己唔罷怪得邊個

邊個叫你地搏？
自己唔識罷工架，on99

比著法國人，罷撚左九世啦
唔夠膽罷左賴右賴，自己條命都唔著緊，怪邊個